有關dse問題

如果a1收左你，你reject左個offer,a2a3有冇機會收你？

會架 reject喇

A1俾左offer
A2/a3唔會俾